台慶點解變左十鳩幾隊二打六😹😹

😹

笑4

都唔識既d 人
同埋勁撚嘈

屌無人到咁

以為ocamp

ole ole ole for 5 minutes in the opening... so9sad

邊個台？